如果全世界人每個都有一個名次

按成就同貢獻黎排，你覺得你排第幾

利申：60幾億左右

介

介乎係59-60億之間

一億

倒數

最尾

16億7千8百64萬2千5百零1